[
    {
        "randomId": 719
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kino si igisebe ni myambi",
            "option_1": "Ururimi mu menyo",
            "option_2": "Ikibuguzo, igisoro",
            "option_3": "Imyenge y'amazuru",
            "option_4": "Igikuku",
            "correct_answer": "Igikuku"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nyiransibura i Burundi",
            "option_1": "Amaso",
            "option_2": "Umurabyo",
            "option_3": "Ikibando n'urugi; urugi ku muryango",
            "option_4": "Umuneke",
            "correct_answer": "Umurabyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Inyuma ya Gacu barahima intebu",
            "option_1": "Mihigo",
            "option_2": "Ikinwa cya nyirabarazana",
            "option_3": "Uruheri mu gihata",
            "option_4": "Abavomyi",
            "correct_answer": "Uruheri mu gihata"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nirirwa ntambuka bukira nkibatambuka",
            "option_1": "Isi n' ijuru",
            "option_2": "Amaguru yanjye n'ayawe",
            "option_3": "Akajyo batereye munsi y'urugo\n \namabuye ya nyarubuyenge wayabara ntiwayashobora",
            "option_4": "Umutumba",
            "correct_answer": "Umutumba"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nyirabugazi arazigaramiye",
            "option_1": "Ishenyi n'intorezo",
            "option_2": "Urusenge",
            "option_3": "Umunyinya",
            "option_4": "Akazi mu nzira",
            "correct_answer": "Akazi mu nzira"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "UmUsozi warahiye hasigaye Rukara rwa Shaza",
            "option_1": "Igisambu gisigaye hagati y'uruhira",
            "option_2": "Imvura",
            "option_3": "Isi n'ijuru",
            "option_4": "Umuzi w' urutare",
            "correct_answer": "Igisambu gisigaye hagati y'uruhira"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Rutuku rwa Ndubaruba yari umugabo nuko yasize imbwa",
            "option_1": "Umuzi w' urutare",
            "option_2": "Umuriro",
            "option_3": "Ururimi",
            "option_4": "Agahinda ku mutima",
            "correct_answer": "Umuriro"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Urarenga mpinguka",
            "option_1": "Inshunzi z'amata mu cyansi",
            "option_2": "Umusaza n'umwana",
            "option_3": "Ifundi",
            "option_4": "Ababirigi",
            "correct_answer": "Umusaza n'umwana"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Kamuhanda ntiwayiterera",
            "option_1": "Igikona",
            "option_2": "Inda mu mutwe",
            "option_3": "Akarizo k'ihene",
            "option_4": "Umwumba w'insina",
            "correct_answer": "Akarizo k'ihene"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nagutera ishongashonga nagutera ikikakika nagutera akantu kaba iwanyu wakemenya nkaguhemba",
            "option_1": "Ubwanwa",
            "option_2": "Ishenyi n'intorezo",
            "option_3": "Agahwa mu rwondo",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ishenyi n'intorezo"
        }
    }
]